cayman 抵唔抵玩

窮撚廿萬筆直
想屌架cayman 充大頭好唔好

有無10皮整車

屌醒我啦

棍ok

tiptronic 呢

推落海

無架啦 買啦

係整車問題，同埋要注意喉老化漏油。

唔整的話好易燒車。

係囉諗諗下驚整多過渣
ching有無咩推介
420i? audi tt?

5000公里換波箱。
有冇錢

其實你有無話想要咩車型
suv 4門 雙門 coupe 比你玩晒

同埋你話充大頭 其實你想要一部性能車 定舒服豪車

coupe
420 都係coupe
雙門
四位兩位無乜所謂

性能車
駕駛感
呃蝦條

5000換偈油就有錢

申脷
揸緊mazda 6 diesel
想養多架second car

tt mk3

係正但好戀貴`

20蚊買新款又好似唔太夠，舊款又柒。。好尷尬呢個價

諗住唔上會咪廿個
一係上會就mk3
但三十個既cayman會唔會又好啲?

我見有人放2007 cayman 138k唔知有無伏

緊係買mk3，年份新既車好過舊波子，老化都煩

咁又係
a5 coupe / c250 coupe 呢？

買86/ brz
重改

太mk
要扮富家子弟

咁Maserati gransport

v8靚聲
f430 f1 波箱 (好似係)

扮呀
窮撚得廿萬左右筆值
(又要威又無錢真係好撚柒)

2008 gransport
16萬

睇錯gran turismo

e250 coupe 富家子弟

戇鳩，唔識唔好鳩噏啦

tiptronic出名襟

黃色嗰部

伏就冇，不過唔好預質素好好

肯花錢花時間去執嘅，07 cayman個價基本見底，保養亦唔算貴

987個籠睇你接唔接受到，我自己覺得有啲舊

如果搵返carplay 大機就好睇啲
最驚係引擎保養
比啲ching嚇得多

C63
20蚊

2.7副偈冇聽過有咩大問題。外國十幾萬miles就話漏油啫，你唔會買咁高咪吧？？

車機好多選擇，因為係standard double din

我見有啲盤都係三四萬咪
車機都係有限錢
ching咁講我係咪應該屌

有冇相熟車房？

預定個budget係包括換啲消耗品

要有準備自己上網訂件（比香港代理平好多）

預咗tiptronic轉波好撚慢

你都ok嘅就可以買了

tiptronic 好撚慢
我有朋友屌左部09 boxster pdk
佢話好難渣
搞到我淆一淆因爲我都會日日渣

吓。。。如果09 boxster都覺得難揸，可能波子真係唔啱你了

我未試過呀
睇真啲tt mk3真係好靚仔

得廿萬要充其實無乜選擇唔好話cayman

都係等tt mk3跌價

20 萬budget, 其實你得14萬買車，六萬用黎整，翻新 ，鍍膜.
唔好以為買左架車返黎就行得，二手歐洲車仲要呢個價位，買得比你多數都牛肺，成架車的消耗品，油，brake 碟 , brake 皮 , 洗下engine , 洗下波箱 ，漏油要換喉等等

二手 audi 同bmw 呢個價位我勸你放棄。唯一可考慮得番 Benz C 仔

買架328i又飛得又型 加套包圍

c250 coupe 都幾好
如果唔太多野整
再唔係c63

C63 out筆啦樓主
同埋P牌渣C63,玩命

六年牌啦ching

sor 睇錯左你係上面位巴打

咪啦 慳返

舊C63 d 油倒水咁